自問扮狗好勁既入嚟

我無野講

support
但你要考慮埋如果有真狗參加
會唔會借機charge你

有得諗 好多人都冇經驗 就算有理論知識到實踐嘅時候一樣仆晒街 今日條友就係衰心軟解咗鎖
——————
我冇野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野

留名 可以扮狗扮被搜

香港d後生仔由細到大比人教到太溫馴

所以呢個要好小心

或者搵信得過既朋友/家人試下
目的只係要自己模擬入左個個嚇到瀨尿mode

但要制服
陣間又話你冒警點搞
自己喺屋企cosplay就話ok
但如果要像真真係要租間房模仿臭格

咁係屋企自己同信得過既朋友家人cosplay下都好，始終比睇完記住就算，至少講下出聲，run一次個過程